大家拍拖食飯使費係點樣計法？

請人食飯=養女？
你一餐飯食一萬蚊呀？

咁你係點？

AA

你同條女食飯 最多咪幾十百幾蚊
俾幾十蚊一百蚊就講到養人咁誇張
你係咪以為你餐飯好值錢
人地等你開飯？自己俾唔起錢食咩

拍拖拍到斤斤計較不如唔好拍啦

一開始講清楚aa , 因為啱啱拍時萬一有咩事分開都唔會好傷

之後就間唔中請一餐半餐

即係你拍拖會俾晒？我覺得如果我俾晒條女會覺得冇成本，飛咗你都唔會有咩損失

幾孤寒下

拍拖咁計較成本付出 姐係同你出街要攞個Excel黎mark住一蚊一毫 佢唔俾返錢你你就上連登屌

你一日上落都唔止呢個數既話
咁撚有錢咁撚有本事既話
又點會咁在意食完餐飯要收返條女個幾十蚊呀

咁大口氣 你股票贏幾多呀 貼黎睇下

希望巴打唔會俾人飛，通常你出晒，感情道路上都係下把位

出曬係因為我唔care個幾十蚊咁寒酸咁乞衣

小心俾人飛呢句應該係我同你講

你咁撚寒酸小氣遲早俾人飛

起咗樓主底，發現你都幾痴線

咁慘啦 大劉幾時俾甘比飛？
徐子淇幾時飛佢老公

佢地同你一樣都好巴閉
身家幾百億千億 所以開口埋口都會話「我股票一日上落都唔止呢個數」

aa制/我比多d

大家都有返工 咪一人比d

偶爾咪我比曬

已經證實樓主係痴線佬，佢回覆嘅嘢可以唔使睇

其實一人一餐咪得囉盡量自己會俾貴啲嗰餐

有時食貴野 女朋友都會payme返

唔明點解咁都要問
你餐餐飯過千?
食飯條數咁細都計
唔好話大時大節買禮物果d
不如你唔好拍拖啦

今日學到嘢
原來一星期請條女食兩三餐飯等於「養緊條女」
都幾撚大口氣

唔講以為你買咗層淺水灣獨立屋俾條女住 出入有司機接送 每個月俾兩百萬零用錢佢洗

做到咁咪叫養囉

不過大劉都唔會周圍同人講「我養緊條女」

唔通樓主有錢過大劉？
股票每秒鐘幾百萬上落？

出黎做野都可以比哂既
學生都要條仔比哂個啲一定係臭閪

你咪係樓主囉on9仔

樓主層主都唔識分

「我股票一日都唔止呢個數」笑撚死

覺得姐，事實上都唔知佢係咪咁諗
我覺得都係睇佢點對待段感情架姐
會睇住你荷包唔會成日比你出咁多既就好女仔啦

你以為如果條女想飛你
佢會考慮係你身上洗過幾多錢
而唔飛你咩
洗過錢係你身上仲好飛啦
一啲內疚感都冇

俾人屌到一肚氣駁唔到嘴 淨係識屌人痴線佬

冇女啊屌

邊個行前一先就邊個比
通常我比先 女朋友之後payme比番我
唔會特登追數
咁當然只係我個相處方法容許咁做

Aa
一人一餐
大數男出細數女出
？？

細數唔係錢大數先係錢
不如你唔好返工咯 一日出少兩三個鐘糧俾你都係細數姐，大數好少姐

樓豬可能係學生哥

或者搵一二萬蚊一個月

其實都唔需要充大頭鬼嘅

「唔係錢問題一日股票上落都唔止呢個數」

但係你就因為條女冇俾返幾十蚊你，你特登上連登開post數條女

樓主話
「唔係錢問題一日股票上落都唔止呢個數」

我諗緊佢身家幾多個百億 講野好大口氣

連登仔會話我身邊大把女仔係一人一半
你自己識唔到好女仔

你死番出去啦痴線佬，打飛機啦自己

更加覺得佢充大頭鬼

Aa問題一律建議啲女人唔洗對佢地咁好

傻鳩 講唔過人淨係識屌人痴線佬
你係咪中學學歷個啲低能仔
講野on99思想極度幼稚小學雞
一個月搵得個一萬蚊係度扮富豪 講野又大口氣充滿自信 有錢既話點會連幾十蚊都要同條女計較

俾你識到既女都唔方高質得去邊啦

aa
佢比完一餐下次到我俾
唔會一餐係度拆開

睇留言都知樓主柒咗

諗唔到點駁人係度發小學雞脾氣

EQ低 脾氣臭 冇腦 又窮又廢 又自大

你咪樓主囉

我等緊佢貼倉
如果佢一日唔係幾百萬上落佢食得屎

有無人餐餐二三百起跳都會俾晒？ 有乜感受

用人工做比例...
6/4...7/3 之類

連登標準答案
男嘅俾哂 之後上黎開post話條女係雞
唔肯比錢

人地緊係俾曬啦
「唔係錢問題一日股票上落都唔止呢個數」
但又介意條女唔俾返幾十蚊佢 咁究竟係咪唔係錢問題呢

aa或者條女請我
佢話要錫住我銀包

冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽

你覺得請條女一個禮拜食3 4餐百幾二百蚊嘅飯都有壓力嘅時候 就同佢講清楚啦 條女識做嘅就會比返少少錢你/請你食返一兩餐

不過樓豬又真係幾小家 比個一百幾十就話幫人養女 唔講仲以為比幾皮野一個月包養條女

同意
大家平等
唔需要做多

咪係 佢開口埋口都話自己養緊條女

講撚到好似條女而家出入獨立屋 出入坐勞斯萊斯 全身Hermes 出入高級餐廳添

原來佢只係一個得閒請條女食cheap餐廳既廢柴窮撚

連登仔另一個標準答案
男嘅氹得掂女人比哂錢
係憑自己實力拎返黎

對自己有利嘅就即刻衝出黎

你咁講 點解唔係女人出哂錢？
啲女人拍拖拍到斤斤計較不如唔好拍啦

一人俾一餐
男朋友有時俾多餐
禮物大家周不時送下 計計埋埋差唔多都係一人一半

邊個想比晒咪比晒
想aa咪講出聲aa

好簡單姐...

女人聽到aa即刻縮啦

平既佢出
貴就我出

無拍過拖希望今年我答到你呢個問題

飛唔飛關畀唔畀飯錢咩事呀
唔好上咁多連登啦 價值觀錯晒
你肯定係覺得女人係雞嗰啲人嚟

一般都係一人一餐 有時AA都好煩 計嚟計去

sor 唔小心負評咗你
感情路既下把位 點會靠食飯買單決定
你估請ptgf咩？
dinner我俾 睇戲咪你比囉
何必斤斤計較 核突到呢

真係好痴線

我比晒咁濟
不過佢有時都會快過我埋單請我食飯

大家相處開心
自己又唔係比唔起
唔會要求aa

人哋有手有腳 請咩啊請 當人乞衣？
男人請女人食飯
成件事咁父權 點解冇女權鬥士爭取平權

爭取女人比飯錢嘅權利！
女性自食其力 切勿自我矮化

我俾曬

因為自己賺得多過女朋友

邊個俾都一樣，我根本唔記得邊個俾得多

AA好多女仔冇所謂
但一百幾十都斤斤計較問你追番就好度縮

做和尚算啦你

我同老婆由拍拖到結婚十幾年
平到幾蚊一串魚蛋到一餐兩個人食左$4000 幾,都係我出

養女?
佢同你一齊,你無責任照顧佢?

絲
以前成日請ex食飯
諗返好撚蠢

講真你唔好溝靚嗰d港女咪得
冇競爭就冇比較冇傷害

樓豬孤寒到喊

睇男女方點溝通㗎啫
我就現任定ex都係男方俾哂嘅
點都會有願意aa制嘅女人

你前度咪同個傻鳩樓主一樣充大頭窮撚
我覺得 你係學生既話你男朋友又返緊工 佢有責任俾你個份喎
如果我女朋友係學生 我唔會捨得佢出街俾錢

不過你識佢個陣唔夠了解佢？咁肉酸既男人做朋友都唔得啦

啲女比你屌完 比返精神彌補費都好正常

做男人唔洗下下充大頭認叻既
你窮到連幾十蚊都出唔起既話
你可以一黎同條女講清楚囉
開門見山：「我冇錢俾你個份㗎，個五十蚊你自己俾返啦」
唔好俾完又要上連登扮受害者啦

初頭拍拖aa 制 我畀一餐 條女畀一餐 嗰陣大家都重係讀緊書 依加出黎做野就大部分都我畀 有時條女開心就由佢畀下

雖然知道大家未必有女

我Diu 你老味呀！

AA
但唔會次次都係街度分開比
會儲埋一次過清

以後識人要小心

「以前個ex成日洗佢錢」
小小超同郭嘉文拍拖都唔會周街同人講條女成日洗佢錢啦
佢洗咩錢咁巴閉姐應該問佢有幾多錢可以比條女洗呀 五十蚊茶餐廳飯？

9計 佢有時記得畀就畀 冇就算 唔使咁清楚

通常輪流請

其實無點計，咪AA囉，有時佢拎到銀包先就佢俾，有時我拎到先就我俾。佢話想俾咪由佢俾，都計唔到咁多啦佢DIY禮物送俾我，我買幾千數背囊送俾佢，唔通又計咩？下下計住都無意思

屈佢買名牌？ 呢句嘢有啲問題
銀包係佢手佢可以決定俾唔俾錢買名牌俾女朋友
冇人揸住支槍迫佢拎銀包
即係係佢自己心甘情願攞出嚟
屈屈聲好難聽
自己洗完呢筆錢個心唔舒服咋？充大頭鬼

佢有幾多錢可以俾人「屈」
最多咪幾十幾百蚊
唔知醜

求其啦

你狂請佢先
請到咁上下佢都會唔好意思
如果都係唔出聲就飛得啦

week 1
請飯=男比
睇戲=女比

week 2
掉返轉
.......

食飯果少少錢
一晚美股上落都唔止

留名

輪流請囉，
今餐我，下餐佢。
食貴野我包，食平嘢咪女包～

怪唔得你比女飛

乜你咩關係都淨係用錢去衡量㗎
希望你唔好再拍拖 唔好害人地啲仔女

你有權決定買唔買
但買完唔好周圍同人呻扮受害者
好多嘢都係自己決定㗎喎

出哂唔係問題

但男女都係
但千其唔好覺得別人付出係老馮/老奉/理所當然就得

社會助長左唔健康種既風氣
就係
付出者唔應該計，但受惠者就計到盡

唔係計較果一百幾十
係計較果種做人態度
男女都係，受惠者唔好剩係識拎野，覺得人地既付出係理所當然，一定要適當時間報答返對方或讚賞返對方

要明白有要互相付出互相幫助先令到關係長久

正確

但男女都係
另一半買野送比你係人地一份心意，重視感情
但千其唔好覺得人地付出係理所當然

要識感恩，要識答謝另一半
而唔係要求一次比一次高，下一次件禮物唔鐘意 就發撚哂脾氣

一人俾一餐咁
不過多數我都爭住俾 因為男朋友好窮
咁我返正職就我俾多啲

AA囉
你請我睇戲時我請你食飯
大時大節就男友全包

其實好自在
我覺得拍拖唔洗下下立法咁逼死你只可以點做
有時手頭緊/食得平 好似食碗譚仔咁咪佢請
或者佢幫我做左啲咩/慶祝佢既嘢咪我請
多數都aa

根據你果套 我係條女既話會覺得
我如果俾返自己果份我飛你先無成本喎
同你aa =我飛你求其搵個俾埋錢既我已經賺左
但你俾哂 我飛你我會蝕左d飯錢 無人養我

認同做男人唔應該咁小家

但另一方面咁諗 如果兩個差唔多年紀
一齊啱啱出嚟做野 搵差唔多錢
男嘅餐餐比哂 計埋生日情人聖誕週年
過幾年又要諗結婚買樓
邊儲到咁多錢

如果男既真係包哂洗費，而d洗費又重皮
咁做女友有責任要提男友唔好再食咁貴
唔好再送名貴禮物平平地食茶記送小禮物已好滿足，慳返d錢未來組織家庭

但如果佢依然唔聽你講仲係經常帶你去高級餐廳，又送名牌比你

到最後佢儲唔到錢結婚買樓，而你又真係想結婚買樓既話
一係結婚買樓既錢你比
一係放棄唔結唔買樓
一係飛左佢搵過更加有能力既

好幾次自己比晒，事後女朋友堅持比返一半我
之後就變晒aa，或者我比一餐佢比一餐

你一餐我一餐咁
好啲既女朋友會主動話上次你比左今次我比
你識咁講我比大份都無所謂啦

按人工比例

你咁講，咁條女都俾得既啫

樓主俾人屌到縮咗入老母塊系度

貼倉啊撚樣

我係aa制冇壓力

介意咪出聲囉，唔出聲又怨怨怨，女人都無你咁煩。

好賤
真心個格有問題

笑到仆街

男友出哂
但生日聖誕都送返幾千蚊禮物俾佢

我覺得呢啲位都要諗得咁計較 不如真係唔好拍
你搵飯腳算啦 AA 岩晒你

分手啦 叫雞啦
唔洗養

屌你，以家拍拖呀，咁計法你下次拍拖出街帶飯囉，你應該唔駛再俾錢

睇黎你唔明我講乜
就係食飯d數幾十蚊都咁計法
你覺得生日、聖誕節唔使買禮物?
講拍拖講乜番工出糧
on9

通常男友會比左先
我再payme番佢

我約女仔出黎食飯 一定要係我請食飯 唔撚比我請食飯嘅女仔 一定絕交以後唔會再見面

最撚on9係去旅行幫條女俾機票

你出錢 佢出西
好fair

第一句你已經得罪左連登超過80％既人

會因為你AA/唔請佢而飛你既女唔要都罷啦
除非你獨愛d勢利拜金臭雞

唔係拍拖 不過早排識左條友 我幫佢買野之後就差我錢啦 咁出黎食餐飯 佢俾左先 咁餐飯錢係仲低過佢差我筆數 咁我都冇問佢拎翻 點知返到去佢話我差佢錢 話我餐飯錢冇俾佢 幫佢買野三百幾蚊 餐飯除翻開先百五蚊 佢仲要嘈左勁耐 話我港女 我真係笑左 真係心諗Jm9 仲有個啲淨嘅錢我都冇問佢拎翻 佢走黎話我 真係痴線 男人做到咁

咁咪抵你無女

真係咩

好少叫男朋友請食飯
主動aa開
佢成日話請我我都唔制
硬係覺得俾人請食飯好唔自在
我又唔係無錢洗

利申真絲

全俾，食得幾多呀

冇計到
又唔係俾唔起
而且佢有時都會主動俾返/ 買夜晚返去煮

估唔到咁多連登仔支持請晒女仔食飯 老實講 要男仔請晒對好多男仔嚟講相比唔拍拖嘅時候真係洗費差左成倍 起碼我自己經驗真係無拍拖3-4K卡數 一拍拖就7-8K 望番條女啲卡數拍拖前拍拖後無變過 有無不滿點都有少少但如果女朋友唔係啲會AA嘅人就只可接受呢個係拍拖嘅一個downside

依加同女朋友應該73分帳，佢7我3
利申：窮撚

你好似搞錯左重點
人地唔係講支持比晒
係講緊唔會咁小家計住邊個出多邊個出少

比錢果陣自己比晒定aa 定條女比晒，根本就無傷大雅

唉 有時我都會諗女朋友自己又肯唔肯洗多平時洗費一倍錢係我身上 可能我都好似樓主咁小家會諗呢啲野會計下付出 但我真係承認呢啲野好難唔諗

佢有比你屌架
如果無，咁你咁廢就唔好要求咁多啦

我有個ex真係咁同我講 跟住我問佢如果唔屌咁點 佢無聲出 我認我廢lor咁無連登仔個個咁有錢個個月洗多倍完全無感覺

啲女成人話人計較付出 但男仔唔想請晒就話男仔小家 其實咪又係計較緊佢付出幾多

屌 咁同做雞有咩分別

答埋你 冇分別

請留意，呢度係連登
g, all g

kelly?